突發香港警察向大家拜年

位位警員都好精神咁

咁多位阿sir平時喺差館辛苦了飲啖水都要趷起身撳飲水機lam

個狗編玩鳩自己

手足黎

三萬隻狗

真係警察黎

真係當自己係狗

白警

笑死

"還有2張"，姓鄧同姓李？？？

自嘲

好得意啲狗 真係慘比人放上枱

吠吠吠

警犬地位都高過班差佬

可能個admin自己知自己事，覺得新年流流用真警犬冇咁面目可憎